戮殺香港將失去全球！

戮殺香港將失去全球！

用粗製濫造，漏洞百出的“港版國安法”，來支撐民意僅剩9%不到的禍港 z團隊。趕盡殺絕全球一致公認善良、睿智的香港人，“國家“形象何止崩盤！

大陸能在一個月內，就讓“人大”形成一道驚世傑作，用來毀滅已經回歸到國家名下的香港同胞自由，讓全球正義看到真正劣端。

荒謬的把東方之珠生態鏈切斷，無知的將華夏民族方向燈撲滅。飲鴆止渴，恩將仇報浩劫香港。殺兒立威，被全球熱血友人唾棄，讓世界正義團隊制裁，陷十三億神州於萬劫不復之中。

封疆大吏根本沒有如實對中央負責，被香港大染缸腐蝕軟化三個月後繼續行使詐騙。把香港人無不恐懼的大陸司法，描寫成健全、負責任的大好事，把習主席“刮骨療毒”司法指示丟進糞坑。把香港的主要矛盾“五大訴求”，和林鄭集團倒行逆施行徑，說成外國勢力干預，南轅北轍的信口雌黃成為王志民之後香港又一大禍源。

快閃“港版國安法”對自由香港的殺傷力，真的為了國家安全？即使香港從地球這樣抹去，大陸腐敗體制爛到骨髓、才會是被人民顛覆的主要因素。

“國安法”迫不及待的快速形成，絕對是為了9月份立法會議員選舉。執政到了拉小派損大派，手心是肉手背不是肉狂妄地步。為了不讓務實的愛國愛港、廉潔的泛民民主派席位過半，與民爭權而用的下三濫手段。

以前的香港泛民民主派，對競選立法會議員席位不曾踴躍，功能組別很多席位成為保皇建制派自動當選的香孛孛。就是這些害群之馬成為議員後渾水摸魚，心懷鬼胎把香港攪到雞犬不寧。

為了有效保衛一國兩制香港，為了撥亂反正，香港的民主黨派支持者在炎炎酷暑和疫情下進行初選。人民追求的意志成為鋼鐵洪流，封疆大吏既沒有亡羊補牢，亦不思改弦易轍，去偽存真的去支持正確方向。反而火上澆油，對民主黨派舉辦立法會初選暴跳如雷、嚴厲譴責，恐嚇威脅，奠定了註定繼續失敗的密佈雲雨。

是誰產生殺兒用牛刀的勇氣？無知、低能到傾全國之力來盲撐一個誠信盡失、民意負數的灰姑娘。讓她們團夥肆無忌憚、盡情掏空，無障礙掠奪盜竊香港雄厚家底，損公肥私最終達成玉石俱焚。

這種流氓手段引起全人類公憤，民主國家美國成為唯一有能力拯救香港於即倒的救世主，正義的力量正在無私幫助香港與邪惡們立體較量。

回歸，讓民族罪人橫向蔓延。掏空百年積蓄，毒打善良市民，給五十年剩餘價值埋下毒果。

荒謬，逼善良改道血崩于水。設局栽贓嫁禍，險惡大白天下，用瘋狂把玻璃香港盡情破碎。

虎毒不食子、回歸錯位香港成為第一災區，貿易特殊地位被美國摘除，世界第三金融中心新加坡取代。一百多年來先輩們作出的所有業績，被鄰國瓜分殆盡付之東流，崽賣爺田從根本上自我摧毀。

回歸二十三年來，病入膏肓的大陸腐敗缺德程度無以復加，港澳系統不予例外。無時無刻在香港問題蓄意呼喊“狼來了”，外國勢力干預不離嘴，相信這些人等於相信世上白天會有鬼。“狼來了”的謊言長期成為港澳系統座右銘，也成為助紂為虐、破壞“基本法”，毀滅香港高度自治的合理通行證。

當理智被水準淹沒，謊言就會更加無恥。百年香港就在這個年頭遭受深度浩劫，二十三年不良侵蝕一朝得逞，全球華人陪伴著東方之珠徹夜痛心疾首！

當基本法規定香港應當普選的那一年，林鄭禍港集團違規竊取了香港最高行政權後。這個灰姑娘出生的發現權力可以無邊膨脹，不顧一切融入犯罪定義-香港壽終正寢。

一條“逃犯修訂條例”把港人激怒，一群禍港殃民把美麗香港打碎。港人的五大訴求成為林鄭集團的死穴，真理被豺狼撕咬，真相被公然扭曲。全世界都看見倒行逆施在香港街頭自導自演，警方喬裝蒙面尾隨打砸燒。栽贓嫁禍“暴徒”香港的謊言何止講了100遍，或許真實的忽悠了人大代表，依此詐騙習主席智商。

港版國安法成為中華民族近代史上最不得人心之枉法，快速立法驚醒夢中人。大陸瘋狂惡對自由善良香港，一定會成為國家巨大災難誘因，成為被美國為首的全球正義當作活靶。

行多不義必自斃，天地有靈。良知何在，一切都在因果中。

季羨林基金會曾主席2020年7月15日

寫得好